.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Fly:

Полет (`Fly <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=125>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 5 минут

----------

Цель может парить в воздухе, получая Скорость полета, равную ее Скорости или 20 футов, в зависимости от того, что больше.

----------

**Усиление (7-й)**: Продолжительность увеличивается до 1 часа.





.. include:: /helpers/actions.rst